【TVB戰線又報捷，FILA驚咗連登仔】每日洗版任務 - 豐隆保險 X 代言人Signal Wong

話說尋日任務係FILA + 代言人陳凱琳 ()
戰士們洗版唔夠一日，FILA已經刪走陳凱琳FB cover + 12月12日有陳凱琳嘅帖文

好消息開心share:

可能你問，FILA係支那嘢WFC?
我哋戰線目標大boss 係國家洗腦機器TVB
任何品牌唔用TVB偽人做代言都打擊到TVB

不過呢，
香港人需要成功感先會幫手
所以TVB戰線時不時都要「報捷」嚟谷起戰情
喺自從合約戰之後兩星期，洗版人數急跌
真正嘅勝利 (TVB永不翻身) 係要透過堅持行動、不斷累積成果先會得到
無大家尋日行動，唔會有今日嘅報捷

所以希望大家可以做幾樣嘢：
1. Follow我個連登acc (同埋黃心穎巴acc)，本人只開TVB行動post
2. 連登app login 定用嚟洗版嘅 facebook acc
3. 每日抽幾秒鐘：派嬲、留言

戰線擴大！
「藝人代言」係TVB重要收入來源，當然唔可以放過！
無論藝人係黃定扮黃
我哋只能勸誡佢哋早日跳槽

【是日精選@27 Dec 2019】
1.派嬲
2.洗版
3.推post，每人推幾下冇咁辛苦
4.罷買
5. 互like留言，推上FB留言熱門

豐隆保險 X 代言人王浩信

FB search: 豐隆保險

※留言template

講下臭屎

歡迎用呢幅圖留言

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚

週街貼文宣圖 (新！)：
－－－－－－－
請即follow:
Facebook:
Telegram:
Instagram:

push

推

先推後做

----------
香港獨立 唯一出路

Push

推

----------
香港獨立 唯一出路

fila好似唔係支那野

會唔會, 新一年換人，換個黎耀祥比你

P

中資架

你跟住呢個Template留言嘅話，客戶唔夠膽用所有CCTVB偽人：

無綫新聞，歪曲事實，出賣港人！抵制TVB運動已開始半年，貴公司仍然用無綫電視藝人作為代言人實屬不智，本人深表遺憾，並呼籲貴公司承諾不簽訂2020 TVB廣告合約，不以無綫藝人代言，否則將列入「永久抵制名單」，永不錄用。

甴近平

買保險最緊要易claim，呢間好難claim

回血好消息

幫推

去洗版啦

推

----------------
香港獨立 唯一出路

Done

等睇割席！

推呀....

睇落似係中港澳係支資
成間公司計宜家係韓國

Fila中資黎架 繼續洗嬲就岩

中港澳係中資 日韓唔係

曱甴王 甴近平 721 831 101

推上熱門

光復香港 時代革命

好勁呀!!!

【第拾玖期牆紙】毋懼強權

TG :

推 真係辛苦晒

豐隆好似保緊扑野家d舖...

做完任Share出去呀

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

真心有用 嘻嘻

[緊急置頂］星期六日不如繼續和你shop？

————————————————
五大訴求 缺一不可
一月一日 維園再聚

又開工喇，大家幫手推!!

再推

再推多下

巴打

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

仲有日本聯署

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

Tui

many thz

樓主好人一生平安
你真係鍥而不捨咁追擊

FILA其實係中資安踏其下

好勁
推

和理非必做
推

多謝你推足全日

咪客氣
我憎tvb憎到仆街

----------------
香港獨立 唯一出路

1月1 維園見

繼續努力

done & 推

有機會上到1000嬲

done

邊個廣告商2020年仲喺tvb出現一定死撚梗

----------------
香港獨立 唯一出路

我好期待，已經準備緊文宣

辛苦晒手足

真假新聞

派

推

--------
香港獨立 唯一出路